(求救)究竟點做好

一齊年幾兩年既女朋友一直都對我好好，例如 大家都肯同以前身邊既親密異性朋友絕交，唔介意aa又會掙住俾，食m記kfc，茶餐廳咩都無所謂etc... 樣靚身材正，都幾多人追過佢，近排太少做運動而少少少肥 。 但佢唯一既問題係成日缺乏安全感，由因家庭因素，細個爸爸拋妻棄子女，影響到男人是不可信的生物，是可怕的禽獸。再加上初戀比一個男仔每一次鬧交都受人粗口辱罵，甚至鬧埋屋企人，最終頂唔順而分手離場。如是者一年後同另一個拍拖，亦因大家都唔管大家對方因此出軌。自此之後，佢既自我保護能力極高，控制欲超強。與上我後，唔想再拍散拖，想白頭到老，一齊結婚生仔。但我由原本有呢個諗法卻比佢呢排既行為令我有所卻步。以前到而家每當有女性問我野就要即刻同佢講，去邊買個飯or食飯都要講，話呢啲乜都分享先至係情侶，係咩都要分享。就算同女仔只講一句野都會唔開心，睇女神ig更加遙不可及，被迫unfollow 。好多時候一日一小嘈，三日一大嘈，好番之後第二可以嘈另一樣。而我每次都唔會講到粗口既鬧交，但語氣有時係重，咁鬧交正常都係會語氣重架啦係咪先？我本身係好正面，開心既人，我有咩唔開心都會同朋友家人講，而佢就話朋友年齡差唔多，比既意見都係咁上下而唔講，家人既話又會話有年齡差距會有代溝，咁佢想點先？ 佢成日話有壓力，成日會因小事而喊，例如我同普通女仔傾課堂既野，佢見到又會唔開心，之後就匿埋喊。我嘗試過好多次解決呢個問題，但都無用，即使我無任何異性係snapchat whatsapp 都用，係街我望其他野，佢就話我望女仔，我真係無能為力。而家有時鬧交無搵大家，佢又鬧我無搵佢，有時鬧交佢又會話做乜係咁鬧我 。我發現越來越嚴重，而家鬧交有時佢會話係咪想迫死我，我死俾你睇，我死左你先會聽我講既野，我已經買左新既界刀等等呢啲說話。我覺得佢好似有啲抑鬱咁，因為佢家族都有人患上過，佢呢排鬧交既說話都有個死字，我真係倍唔起人地個女，我嘗試開解過，過一排再嘈又係咁，根本無用。而家佢又黎，我真係唔知頂到幾耐，我一方面唔想分手唔知係因為愛定習慣左佢係身邊，一方面又唔想再係咁，請問大家點做好

太愛你

宜家好在啱啱完sem，佢話要分，你覺得點決定好

叫過然後佢話，咁你姐係話我有病痴線？

Push

一推再推

遲吓你哋一齊睇，你都好快有病

Helppppp

Pish